叫東張西望訪問下元朗村長/福建同胞，去佢地果區鳩烏有冇危險?

可吾可行?